阿仙奴今晚贏史督城，切賓周包蝦餃

決不食言

會長

你係咪唔記得咗今日係1/4？

一粒都唔夠包

你係咪假架

用包皮包蝦餃？

史篤城都要燈 垃圾阿狗

今日係咪無示愛

示愛啦dllm

會長可以係今日示愛

呢嗰人假架

據說表白次數最多的日子不是2月14，也不是什麼七夕。。是4月1日，而且那天的表白大多都是真的、所以請珍惜每個4月1跟你表白的人、 他們膽小卻喜歡你。

歐霸決賽見

唔夠包